據悉本港今早再多一名24歲男子初步確診 未曾到過佛堂 但其母及大姨曾到過佛堂並確診

可致命的武漢肺炎疫情在本港未受控，昨日（24日）增至81宗確診，其中6宗與北角福慧精舍佛堂相關。昨日另有2宗初步確診，其中1宗都牽涉佛堂。據悉，本港今早再多一宗初步確診，患者是24歲男子，正在律敦治醫院留醫，等待衞生防護中心覆檢。他未曾到過福慧精舍佛堂，但其母親是曾到佛堂、昨晚初步確診的55歲女子；其57歲大姨更是昨日衞生防護中心公佈的確診個案。若該男子最終確診，將成為首位未曾到過佛堂、但其確診家人曾到訪的個案，顯示佛堂或有二代傳播。

計埋初步確診
暫時累計84宗

係就應該一早上左黎 或者個ac 唔方便開post 咁就精彩了

今次d宗教害死人

保皇狗同港共支那害死人

明顯係見呢班傻鳩比較虔誠早D接佢地上西天

一早封關就無事，俾林鄭拖到大爆發

咁都出事, 隻狗乸同外母無事? 我唔信

南韓因為教會爆發成咁 神既考驗

柒婆根本冇心抗疫

佛堂直逼打邊爐家族

初步確診
高度懷疑
確診

係咪得我一個覺得佢地d數字想搏大霧...
搞到好亂

btw 狗總果隻狗乸確診左未 ????

好似陰性

藍絲都講緊澳門無事復工，習近平真係有心整死香港

睇定D fucking幫黑社會都有後生

等睇澳門爆

如果美國迫到大陸開放市場
香港都會死
攬埋班垃圾藍屍陪葬都好

南韓個間未必係正統教會
南韓宗教多問題

抗疫，危機管理，拎政治本錢
你唔聽話就冇任何資源
你聽話就鬆少少俾你

正統教會識免疫？

咪撚on9啦仲信個世界有正統教會

全部都神棍

係神嘅旨意感恩～～～～～

宗教是人民的鴉片.

點樣為之正統教會？

我覺得你呢個講法仲有問題

佛唔係神

正宗比屋企廢老害死

你想學中共咁消滅宗教？

正統咪合乎聖經準則
但南韓教會好多係教主第一
姐係得基督教既皮,上代總統個宗教都有問題

廿四歲,,,,,係咪手足

呀媽嘅家姐叫姨媽, d 報紙佬咁簡單都錯

呢件事之後我呀媽仲唔驚走去佛堂雖然唔係港島果邊 但我都好擔心

香港根本冇可能大爆發
大家唔洗驚ok?

今次真係我佛你

全世界都係邪教

日防夜防
屋企最難防

唔通係屋企都要帶罩？

一切宗教都係呃神騙鬼
志在昆人比錢

根本就係，只要一個有事，屋企同住既人起碼有７成機會會中招

喺屋企日對夜對 接觸距離又近
其實好難防

唔係我

屋企根本冇得防
食飯已經圍埋一齊食
仲可以點避

手足快去報失

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

而且d傢俱你掂過屋企人又掂過
唔通下下消毒

萬佛朝終

又係廢老害死後生仔

圓寂級協會

嬲呀？

究竟佛堂做過d咩黎, 咁容易中

應該都係聚餐出事

上嚟開post講搏黑警起佢底咩
依家中招後生個數又唔係大

大撚把人訓到依加
係手足就一早醒水探左狗屋等好消息

會唔會某啲位除口罩以示尊重
例如要唸經

後生又唔一定=手足嘅..

唉其實有d屋企人真係負累黎...

打邊爐家族又係24歲
北角大爆發又係24歲
24歲今年真係犯太歲

做完啲例牌嘢之後一齊食飯

個佛堂有時派麵好多人
再加福建人好鐘意聚埋一齊
北角其實好危險大家無咩事唔好去

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌, 應該係老鼠?
咁真係喎

講去打邊爐家族
都隔咗一段時間
十幾條友好似得一半中獎
咁嘅話有啲小

有乜嘢好嬲
講返個人哋個教個本義